ig個上路係咪叫林奕匡？

雖然佢真係好勁
但係幫faker挽鞋嘅資格都冇
好彩對唔到 又唔同路
如果唔係真係露晒底

10/10

咁樓主係咪叫八兩金

我叫命運

樓主好波